邊個做特首又有咩所謂?

Asso仔仍然係asso仔
IVE仍然係IVE
上唔到樓既仍然係上唔到樓
而你仍然係個連登仔